關於馬皮既皮褸想問下

馬皮同午、羊皮有咩唔同？
大家覺得馬皮點？保養會唔會又唔同？
我保養我就好懶既，抹層貂鼠油上褸度就算數，其他皮咁樣得唔得？

羊皮比較厚但軟身，好易breaking in
牛皮就最襟著，著好耐都唔點變形
馬就界乎於兩者之間

thx師兄
想問羊皮着唔着到牛皮着耐咗既紋路出嚟？
定係着唔到因為易爛？

羊皮比較快就會出到紋路，但整體效果同牛皮會唔同
如果想同牛皮差唔多效果，就揀馬皮啦